ShortChat(仮)

        これはPHP＋MySQL+Ajaxでのチャットプログラム
        デザインは、アニメデュラララに登場したチャットを元にして作っています
        ログアウト時は[ alt + l ]でログインできます
        このチャットの投稿画面のFormは、Enterで送信出来ます
        投稿時に改行したい場合は[ Shift + Enter ]で改行します

@Copyright goma-gz.com Author : Goma.Nanoha